下場猗贏到勇，每人派五百

返屋企休息下啦占屎
下季轉去勇士都有機會拎冠